
                      El documental logra captar las sensaciones de los corredores. Las imágenes corresponden a los tres últimos años, en los que no hubo toros sueltos, grandes cogidas... con lo que tienen que tirar de archivo y eso se nota.
        
            